##################
WebService Server:
##################

-> Get

-> 2 operaciones: ->Insert (Debe ser una lista de objetos)No es necesario una DB se pueden almacenar en una lista de memoria
		  ->Get (Debe ser una lista de objetos)

-> Tipos de datos definidos por el alumno (no datos basicos)

-> 3 campos diferentes (Ejemplo: String, date, int)

###################
WebService Cliente:
###################

-> Agregar/Enviar

-> El cliente debe tener input (no datos hardcodeados) ydebe parsear la respuesta a una lista de una clase
que contemple los mismo tipos de datos que el server

#############
Links utiles:
#############

http://www.qualityinfosolutions.com/mi-primer-web-services-en-net-con-c/
https://netbeans.org/kb/docs/websvc/client.html